蘋果：確診男警今早還有上班 同team 40警員或需隔離

據了解，該男警今日有上班，由於西九PTU現於警察遊樂會內戒備及到旺角警署換衫，故警隊內部已叫同事暫避免去遊樂會，相信該處需大清洗，而同該男警同team嘅40名伙計相信需要隔離。

3萬THX

多啲

要再多啲

黑警今次含家產 集氣 三萬thx

仲唔開始 work from home 嘅公司到底諗緊啲咩？
全世界國家都寧願用停止經濟活動來減低嚴重性
香港人仲要準時返工

特別係一啲工種完全係可以 work from home
減低傳播速度人人有責

防暴狗 first blood

白警不嫌多
3萬個thanks

全部纖維化

Good ah 支持黑警中哂

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

謝賢.jpg

底死

正！ 今日仲有返工！ 3萬thx

motto motto

不愧係好手足. very good ball

小英大笑圖

40隻狗中埋就爽

黑警仆街在唔戴口罩

PTU無一個係蘑菇

轉白警嘅機會嚟啦
mon po狗仲唔做？

全部都無蘑菇

希望冇事，香港人齊齊整整

白警呀

Mon po狗睇住喇
你啲同事無論對住咩人都係咁自私同冇腦

港企劣根
有啲公司甚至取消左work from home

全個column一鑊熟！

KW狗唔止係賤種咁簡單 仲係仆街死賤種
死撚曬佢唔該

一家狗最緊要齊齊整整呀

1變40
40變120

直接非人道毀滅班畜牲啦，仲要隔離養佢哋

More

開始習慣呢D消息,一隻唔夠爆,最好加個零係後面

又要打飛機

確診!! 啪啪啪!! 確診!! 啪啪啪!!

呢個手足肺花再返工，正呀

死全家

旺角狗屋

正所謂做兄弟有今生冇來世，你TEAM果班兄弟同你一齊落地獄啦

三萬 thx

PTU 拿
食屎啦

原來真係有臥底警

More more

最緊要全部人有事

3萬thanks

Goallll

諗起之前59隻打邊爐咩事都無，我就信警察有特效藥啦

原來喺警察遊樂會戒備

冚家鏟

拿拿聲去人民醫院

冚platoon鏟

警員中招率應該同出動率成正比

轉行賣玻璃纖維啦

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

中撚曬佢

咁應該繼續上班嘛

再多啲 ok?

三萬三萬三萬

旺角警署
831太子手足做野

肺炎手足加油

恭喜

遊樂會

三萬

千其唔好有事

為免夜長夢多，3萬連家人 thz祝早登極樂

冇帶罩

手足黎

狗屋果然最毒

嘟嚕嘟～嘟嚕嘟～嘟嚕嘟嘟冚家鏟

more!!!

確診 確診 確診

白(廢)警，呢世physical 都唔會pass 人生已完

香港腦細最鐘意睇住班人係公司幫佢做牛做馬

有部分公司受行山銀行影響
覺得work from home員工唔會留係屋企做嘢而係去玩
所以唔想再推work from home

有d工明明可以work from home都仲要人返

30k thx

唔夠阿，繼續繼續

30000個白警thx

福利部會養一世

嘩

===================
黃色酒樓告急！！！
唔好比佢消失呀！！！
外賣外賣

#25 回覆

個肺就轉白

確診完一定要有後續

好波 三萬

白肺警力

肯定係啲黑護亂up

More

等看市面上有搶香檳潮

冷靜啲，第三隻而已……

最緊要人有事

無撚有錯，疫症下仍然要保持高產能

之前唔話你知姐

3萬thx

隔咩離
係唔係想阻住呀蛇呃ot
我今個月搵唔到十幾萬變窮人
係唔係你賠比我

警隊本身都需要大清洗

洗唔洗照出糧比班仆街？

運用運登燈力

希望3萬隻都冇事

[更新版]到底大家撐唔撐港台

病毒式散播啦

不要隔離, 特權階級為什麼要隔離

多d pls

1 > 40 > 4000 > 3萬THX

3萬 thx

遊樂會實大把野玩

遊樂場會可以聚集?

肺炎手足

40 變 1600

遊樂會本身深藏罪孽

平時包到咁冚, 返到狗屋一定玉帛相見

一邊四 四變十二 ......
警方唔好咁大反應啦
做警察最緊要係咩？
「吃、喝、玩、樂、玩」

good news

可能係手足，個肺爛晒仲支持住返工

加埋先得幾隻
隻 22 歲差婆無人屌過 ga 咩

武漢肺炎傳曬俾佢哋

原來真係白警

除左恭喜，我都唔知講咩好

全部香港警察, THX

1變2
2變4
4變16

好快就3萬

千其要全部好返晒！不過肺部功能8成永遠受損

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

831 又出動

之前食飯個堆人唔中 希望今次中返

隔離三萬隻

最緊要全中，再感染埋所有屋企人，親戚朋友，真係諗起都興奮

齊鼓掌

最緊要

全局死清光

手足

白警好波

皇軍邊個過問

陸續有來

中咗都未夠
個肺未白都唔好出番嚟

準備開花了

膊頭終於有花啦班散仔

車公顯靈
天滅畜牲

全部肺花啦屌

浪費社會資源，直接入火爐啦。

入嚟係睇依張

全部武漢肺炎呀屌你
最後三萬隻狗

小鳳姐

使唔使呀
醫護定同事接觸都唔使隔離

全部唔好死😂

三萬連冚家，thx

3萬 thankss

廢物 潛伏多幾日帶返屋企先丫嘛

其實班狗見到自己有事，全港會咁開心係咩感覺？

Full pay又可以放假，理撚得你

做咩要隔離人權呀, 建議搞返個飯局比班狗食

再咁增加落去香港醫療系統好快爆煲，到時候唔夠床同呼吸器大家中招嘅話就只可以留係屋企感染埋其他屋企人，但高官同警察就會優先使用呼吸器同床，佢地先會係留到最後嘅人

真係好好笑，今次個肺炎全部搞鳩d 廢老藍絲黑警
個天都睇唔順眼要收佢地

香港人就係咁
就算聽日200萬人被清算佢地都係繼續返工買吓贖罪劵就當無事
工會三罷俾埋疫症依個機會推一把都搞唔成
依個民族無得救
難為咁多位手足條命仔都無埋

好正面意見啦。

曾經有訂閱過TG"開掛之達人"既人請(1)del清紀錄(2)再del帳號(3)換季換手機(如需要)。( 雖然黑警破壞證物係有好大機會告唔入, 但2020年大家係時候轉下形象換季, 提防色魔尾隨 )

樓主緊急pin #219

係啦。。。繼續唔好帶口罩同探熱啦

最近秋官好旺

大清洗

Give me more

lm

30000隻 with 家屬 thx

醫護而家要照顧埋黑警 好諷刺

又呃人工

MORE!!!!!!!!!

佢地真係爽，唔洗返工又有糧出
又唔洗擔心復工後要追番之前未做嘅工作量

最緊要死埋全家

磨牙

佢自己話無同第二宗狗乸有接觸，隨時會係新感染源

stay at home
work from home
多於4人，拉
3萬Thx

全部都要有花！ 警賊要加油！最緊要有事！

過多兩日又31號

傳家屬

快D死全家

呼籲中招警立即自首並向傳媒公開831屠殺真相

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例